通過民主人權法案都有10萬人集會感謝, 依家粒聲都冇

呢個真

一直都有上Twitter 留言
集會遊行多謝美國就無機會批准

不如你講下立咗《国安法》前同後有啲咩分別先？

一齊留言多謝美國
可以諗多步有咩慶祝

你多唔多謝美國都係要滅共

得網絡得天下 搵多幾班人上twitter外宣仲好 最緊要識寫文捉心理

無乜聲氣會唔會俾外國錯誤信息